（有圖）鄭俊弘黎諾懿搞同性婚姻

好似泳兒